{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3015384",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 한우리펜션(애견동반 펜션)"
    },
    "text": "こんにちは。南海に位置するハンウリペンションです。 当ペンションは22時以降に入室される場合、事前連絡をお願いします。 また、4月29日からプールがオープンしました。 訪問客は価格が安く、社長の親切で、いろいろな面で繊細な配慮が印象的だったと感想を残しています。 プールは歴代級の大きさで水遊びを楽しむのに良く、周辺の観光地も近くて便利に利用できます。 また、宿とプールの両方がきれいに管理されているので、何度も訪れたいペンションです。 しかし、否定的なレビューの中にはクモの巣やタオルの交換などの基本的なサービス不足を不平を言うお客さんもいます。 一部のお客さんは蚊や虫が多くて野外で食べるのが難しいとクレームを告げますが、よく遊んだという肯定的な意見も残しました。 個別バーベキューが利用でき、各客室ではワイファイが利用できます。 ペンションにはプールがあり、暑い夏にも海を見ながら暑さを吹き飛ばすことができます。 プールはオーシャンビューで構成されており、乳幼児から大人まで利用できる様々な水深があります。 プールをご利用の際には水着と水泳帽を着用しなければならず、飲酒や飲食物の持ち込みは禁止されています。 また、幼児と子供は保護者同伴の下で救命胴衣を着用しなければプールを利用できません。 ペットは5kg未満の犬1匹を同伴できます。 駐車も可能で、海水浴場の近くには海の眺めや釣りや解放令体験など、様々な活動が可能です。 できるだけペンションをお楽しみいただけるよう、ホテル式寝具や遊歩道もご用意しております。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの営業時間は22時以降に入室される場合、事前連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "プールのオープン日はいつですか？",
            "answer": "プールは4月29日からオープンしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのクレームについて教えてください。",
            "answer": "一部のお客さんからはクモの巣やタオルの交換などの基本的なサービス不足のクレームがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用規約には何がありますか？",
            "answer": "プールの利用規約では、水着と水泳帽の着用が必要であり、飲酒や飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは5kg未満の犬1匹を同伴できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺では海の眺めや釣り、解放令体験など様々なアクティビティが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのWi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの各客室ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プールは歴代級の大きさで、乳幼児から大人まで利用できる様々な水深があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの訪問客の感想はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンションの訪問客からは価格が安く、社長の親切さや配慮が印象的だという肯定的な感想もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 407
    }
}